緊急 今日衣著疑似係白衫紅帽

緊急 今日衣著疑似係白衫紅帽
條村對面有三四十人
唔似香港人 似內地人

唔好意思，借一借位～！

大家今日出街一定要帶哨子，長遮！

各位手足
萬事小心

#一個都不能少
#727

推

推，大家要保持冷靜！

個d 真係旅行團

內你老母地

有藍帽

小朋友齊打交咩

中國人 / 支那人

內你老母